邊到有得照脊椎側彎？有冇人有呢個病

細個冇乜理佢，而家好似嚴重左
想照下 同 埋 舒緩一下
有冇人知邊到有得詳細檢查

我知道大口環根德公爵夫人兒童醫院 係先進齊全，但政府野，排得黎應該都幾年後

三年前我去照排左3個月咁大把。

細個係威院照過

香港專醫E個病既應該得大口環果間
ching你嚴唔嚴重?有無睇過/照過?唔太嚴重既話快D去學/養成游水習慣,似乎真係有幫助

利申: S型嚴重病患者,中2-4長期要戴矯形架,幾年前最後一次睇果陣上定唔知下過左50, 唔做手術既話過左成長期都會繼續彎,決定唔撚做等死

經邊到
使唔使轉介信？

我有 戴過腰cool 4年

40幾度